痴線 vieny BB有無咁大波呀

實有p過黎

排隊咁 屌

如果喺印度 真係乜都無

唔好逼我打j

有咁大
你都睇過架

打喇

乳交正呀

$4000 得唔得..?

我相信佢一出淫照 就會即刻上兩登睇下有無人j佢 搵成功感

好過做空姐。陪人幾晚我諗都有6位數收入 點解要做空姐

jed thx

開拓市場

佢條仔就爽

我想幫佢埋單啵 包養無問題

知妳有睇post 我想講好撚正好撚好J 放多啲 最好每日一J圖
小弟好誠實只想打J 唔會鬧妳乜乜柒柒 thx!

vien bb 真係好撚正

係呀

做老婆都覺得好正

一蚊跟機

去到三 四十歲另一番風味

背景有啲似酒店

丁你就丁啦
依家叫你過人世咩

好似真係酒店 之後張相就係酒店出面
佢而家好似飛返呀嘛

有客到咪要去酒店囉

問題係... 邊個揸機呢

我

越睇佢越樣衰

wanna fuck her so bad

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

連出街食野同留喺房，都要問鳩人先決定到，我屌你老母，打靶啦

Me 2...

Vieny BB
I can pay for that.

Plz pm

狗衝送外賣

想奶你

一定要佢大肚

每次見到輝輝d留意我都打撚哂冷震
究竟點解佢可以咁有恆心每個post都打咁多字
雖然美美從來無覆過輝輝

痴漢？

咩先叫靚 又正

假波

有冇粒lin 既相睇多次

好正
好想幫vien bb揸機瘋狂影相

Vieny BB . Pls pm me 有生意想搵你傾傾

正到仆街

其實本身都咁正，唔好p咁勁啦，仲衰咗

收聲啦屌 我唔想有第二第三個fatboyeatallday呀，大家都係想打個飛機姐，點解成日要串尻人搞到一拍兩散先安樂？大家無J打樓主你係咪好開心？

好撚正啊屌你老尾，埋單條龍尾排到邊度

連登仔放過人啦

我準備好瘋狂噴精

淨係加拿大都玩成晚

呢條女成日po相，肯定唔會del

其實有睇之前條片都知佢P到自己唔似自己

明明塊面咁闊...P到V字

有咩必要

呢條女真係愈來愈反感
之前閃卡嗰排又故仔又話好撚慘
轉個頭又放j圖又成
又要做雞又要攞貞操牌

你係咪打J打到忽撚左

好仁。。。

如果正經但唔比屌呢，制唔制

正呀

呢隻雞根本享受俾人J 果種虛榮感

正常，唔係點會唔set private同係咁岀兵糧

條女係有啲波路，但睇過佢無著衫既人都知係厚pad. 撚有咁大咩

全香港都知佢係雞了

睇過曬啦 成日p黎p去 唔知醜

好重雞味喎

邊個毒撚埋單呀

其實全香港都睇過哂啦 p乜柒 嘥氣

有冇人sd 美美啲閃卡比輝輝
佢沉船沉到起唔到身啵

你估佢冇睇過咩
一定日日睇住美美啲閃卡嚟打飛機

狗一般的妓女可以在這裡成為女神.jpg

愈嚟愈多人follow
順住個勢就可以做埋kol
好過打工

大把做雞啦

你女朋友萬二蚊過夜啊...

想睇35E圖

你用vieny裸照同我交換

好撚想揸佢嗰波
Vieny BB我想同你生BB

肯撚定放完啲圖 就睇連登有無人討論佢

35e會唔會吹撚大左

175 35e呀屌你

臭雞出糧流程
起身
梳洗化粧
搵件性感又啱theme嘅衫著
上床擺po影
燈光唔啱，落床郁一郁
上床再影
件衫好似唔係好啱，換衫
上床再影
個粧溶溶地，補補佢
上床再影
嘈醒條仔，執返劑先
執完揀返第一張po ig派糧

vienn bb
為左你 我可以付出一切

pm me

好撚想屌呀

又係呢隻臭雞

正撚到痴撚咗線！

有新po

豐胸丸

新po
vien bb開個價啦，忍得好辛苦

入嚟就係想睇輝輝啲留言

做KOL了

Btw, 有bra就唔準確

咁L貴。。。清約左？

賣豐胸丸 真係估唔到條女玩緊咩 痴撚線

開始接廣告了

訓係度就有錢收 爽

呢d咪就係做女的好處，個班ig雞唔洗學識，能力，只要樣靚，溝到有錢的男俾屌下，咁就過d無憂的生活了 有錢多好

痴撚線

影返輯裸照上黎比人睇下係咪真係大左先
反正之前都睇過晒啦

屌你老母呢幅圖係我改嘅點解要用我幅圖

偷圖可恥

加幾隻字就話幅圖係你 ？

有時都係到諗，究竟咁辛苦讀書返工嚟做咩，都唔夠人露一露對波好搵 有閪我都想做ig雞

削撚到

我加字係二次創作， 所以張圖的而且確係我

咁原創個個有無屌你啊 咁怕人用你又唔加水印 , 其他人用你又要屌係咩玩法

你照鏡都係

一萬2 dllm

深係睇都 扯到想射

可以NQ喎

笑撚死 當初講到自己幾撚慘 幾可憐
但其實咪又係好撚鍾意放對波上枱
扮乜撚野呀死臭雞

扮完可憐又可以出j圖繼續收皮

收兵

白虎wo 十萬1q打飛機都沖啦

點解瞓喺到都咁挺

pushu

硬係要話自己對波大咗
墊咪墊囉 大家都睇過
如果豐胸藥咁掂香港無平胸港女啦

正撚到
接多d廣告都好呀
我唔介意睇
最好就賣bra、 底褲、condom、假鳩
呢d 廣告

一睇就知升球大墊喇
佢冇著衫睇到lin嗰張對波根本就唔大
當日話自己幾慘幾慘 依家日日派軍糧push對波出嚟又玩抖音扮哂可愛咁
如果真係想證明自己大波 唔該請影多次除衫嘅相

如果vieny無流岀唔知佢係雞
現實見到一定溝 好撚正

膝頭哥黎

兩個鐘炸喎 又唔係陪訓

幾千蚊返大陸食到model

臭G

應該要問點解要陪人地幾晚 賺個d 錢.
而唔靠自己打份工搵錢

你d 思想真係扭曲到

留係房等人排隊餵飽佢咪得 連登組團幫襯唔知有無團體折扣

好撚正

咪咁認真啦，令到你自己get錯晒
人地係問「既然你都拋個身出黎做，點解仲要做空姐」
而唔撚係認同佢做雞

角度

影d J 圖就等如拋個身出黎做

就算唔做空姐 都唔洗做ptgf 啦

同埋係好明顯係你get 錯人地意思

講到明做雞仲好過做空姐啦, 做咩仲要咁辛苦做空姐

流唔流出都大撚把雞啦

係咩
留言嗰位巴打出黎解釋下

跨國性企業

你估p過唔洗屌咩

佢染黑個頭冇咁好睇

可以Ig Dm d閃卡比輝輝

你睇其他回覆都知啦

意思係「佢反正都咁係咁淫，辭咗空姐全職做雞啦」
但佢有表示過認同女仔做雞咩

有無人有佢抖音id

屌就實屌 j就不了

P完又話冇p 而家仲賣埋廣告 大家知咩事啦